msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Open Social\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/open-social\n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-12 11:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-12 11:45+0800\n"
"Last-Translator: Link <playes@qq.com>\n"
"Language-Team: Link (Afly) <playes@qq.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: open-social.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: mod/compatible.php:38
msgid "Compatible Mod"
msgstr "兼容模块"

#: mod/compatible.php:48
msgid "Module Loaded"
msgstr "已加载模块"

#: mod/compatible.php:62
msgid ""
"New user must fill in cellphone number (by <i>Cellphone Identification "
"Policy</i>)"
msgstr "新用户必须填写手机号码 (以<i>手机实名制</i>之名)"

#: mod/compatible.php:63
msgid "New user using user-id as nicename instead of username in url"
msgstr "新用户使用用户编号作为链接中的用户标识"

#: mod/compatible.php:114
msgid "Reset this avatar"
msgstr "重置此头像"

#: mod/proxied.php:38
msgid "Proxied Mod"
msgstr "代理模块"

#: mod/proxied.php:53
msgid "Proxy Server"
msgstr "代理服务器"

#: mod/proxied.php:60
msgid "Authorization"
msgstr "授权"

#: mod/proxied.php:62 open-social.php:983
msgid "User ID"
msgstr "用户编号"

#: mod/proxied.php:63
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: mod/registration.php:38
msgid "Registration Mod"
msgstr "注册模块"

#: mod/registration.php:51
msgid "Send email to notify user when their comment being replied"
msgstr "当用户评论被回复时发邮件通知他们"

#: mod/registration.php:52
msgid "Donot send email to user when their create account through plugin"
msgstr "当用户通过插件创建帐户时不向其发送邮件"

#: mod/registration.php:61
msgid "Email blacklist, one word per line"
msgstr "注册邮箱黑名单"

#: mod/registration.php:63
msgid "Customize html for user confirmation page"
msgstr "自定义新用户确认页的代码"

#: mod/registration.php:65
msgid "Customize Privacy & Terms html for user registration"
msgstr "自定义用户注册页的隐私和条款"

#: mod/registration.php:75
msgid "Registration"
msgstr "注册模式"

#: mod/registration.php:77
msgid "New user can register or binding with existing account (default)"
msgstr "新用户能注册或绑定已有账号 (默认)"

#: mod/registration.php:78
msgid "New user can register only (with email editable)"
msgstr "新用户只能注册 (可编辑邮箱)"

#: mod/registration.php:79
msgid "New user can register only (with email auto-generated randomly)"
msgstr "新用户只能注册 (自动生成随机邮箱)"

#: mod/registration.php:80
msgid "New user has to activate their email address"
msgstr "新用户需激活邮箱地址"

#: mod/registration.php:81
msgid "New user has to reset their password through email"
msgstr "新用户需重置新密码"

#: mod/registration.php:82
msgid "New user has to be confirmed by Administrator"
msgstr "新用户需管理员确认"

#: mod/registration.php:83
msgid "New user can bind with existing account only (cannot register)"
msgstr "新用户只能绑定已有帐户 (不能注册)"

#: mod/registration.php:97
msgid "You account has been approved by an administrator!"
msgstr "您的账号已通过了管理员的审核！"

#: mod/registration.php:97
msgid "Visit following link to login:"
msgstr "访问以下链接登录︰"

#: mod/registration.php:100
msgid "Account Confirmation"
msgstr "账号确认"

#: mod/registration.php:114
msgid "An error occurred during the activation."
msgstr "激活过程中发生错误。"

#: mod/registration.php:130
msgid "Close for Registration."
msgstr "已关闭注册。"

#: mod/registration.php:132 mod/registration.php:227
msgid "Bind with existing account"
msgstr "绑定现有的帐户"

#: mod/registration.php:134 mod/registration.php:231 mod/sms.php:120
#: mod/wechat.php:416
#, php-format
msgid "Hi, %s"
msgstr "您好，%s"

#: mod/registration.php:147
msgid "Email be banned, try a new one"
msgstr "邮箱被禁用，请重新输入"

#: mod/registration.php:153
msgid "Email cannot be empty"
msgstr "邮箱不能为空"

#: mod/registration.php:154
msgid "Username cannot be empty"
msgstr "用户名不能为空"

#: mod/registration.php:161
msgid "Email too short? try a better one"
msgstr "邮箱不规范，请重新输入"

#: mod/registration.php:173
msgid "Email be used, try a new one"
msgstr "邮箱已被使用，请重新输入"

#: mod/registration.php:177
msgid "Username be used, try a new one"
msgstr "用户名已被使用，请重新输入"

#: mod/registration.php:190
msgid "New Coming ?"
msgstr "新用户？"

#: mod/registration.php:191 open-social.php:747
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: mod/registration.php:195
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: mod/registration.php:200 mod/sms.php:78
msgid "Cellphone Number"
msgstr "手机号码"

#: mod/registration.php:205
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: mod/registration.php:210 server.php:243
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: mod/registration.php:215
msgid "Notice: Email must be activated before login"
msgstr "注意：需激活邮箱才能登录"

#: mod/registration.php:216
msgid "Notice: Password must be reset before login"
msgstr "注意：需重置密码才能登录"

#: mod/registration.php:217
msgid "Notice: Account will wait for approving by admin"
msgstr "注意：需管理员审核账号才能登录"

#: mod/registration.php:224
msgid "Create a new account"
msgstr "创建一个新账号"

#: mod/registration.php:226
msgid "Already Here ?"
msgstr "已有账号？"

#: mod/registration.php:242 open-social.php:1061
#, php-format
msgid "Login with %s"
msgstr "使用 %s 登录"

#: mod/registration.php:246
msgid ""
"Waiting for approval, please check your email specially your junk folder, "
"and try again later."
msgstr "等待审核通过中。请检查您的邮件特别是垃圾邮件文件夹，或稍后再试。"

#: mod/registration.php:254
msgid ""
"Check your email for the confirmation link to activate your email address."
msgstr "请检查您的邮箱，并通过浏览确认链接来激活您的邮箱地址。"

#: mod/registration.php:258
msgid "Check your email for the confirmation link to reset your password."
msgstr "请检查您的邮箱，并浏览确认链接来重置您的登录密码。"

#: mod/registration.php:261
msgid "Your account has to be confirmed by administrator before you can login."
msgstr "您的账号必须由管理员确认后才能登录。"

#: mod/registration.php:281
msgid "Visit following link to activate and login:"
msgstr "访问以下链接以激活并登录︰"

#: mod/registration.php:284
msgid "Email Activation"
msgstr "邮箱激活"

#: mod/registration.php:292
msgid "Hi, {name}:"
msgstr "你好，{name}："

#: mod/registration.php:293
msgid "Welcome to {site}, so glad to have you here."
msgstr "欢迎来到 {site}，很高兴有你在这。"

#: mod/registration.php:297
#, php-format
msgid "[%s] Password Reset"
msgstr "[%s] 密码重置"

#: mod/registration.php:298
msgid "To reset your password, visit the following address:"
msgstr "重置您的密码，请访问以下地址:"

#: mod/registration.php:301
msgid "Your basic profile and stuff"
msgstr "您的一些基本资料"

#: mod/registration.php:303
msgid "Binding: {bind}"
msgstr "已绑定：{bind}"

#: mod/registration.php:304
msgid "Email: {email}"
msgstr "邮箱：{email}"

#: mod/registration.php:305
msgid "Username: {login}"
msgstr "用户名：{login}"

#: mod/registration.php:306
msgid ""
"You can login with <u>{bind}</u> next time and always, which is quicker and "
"smoother and strongly recommended"
msgstr "强烈建议您以后都使用 <u>{bind}</u> 来登录网站，更方便更快捷"

#: mod/registration.php:307
msgid ""
"Your password is invisible and safe because no one know, which was created "
"by WordPress fully randomly"
msgstr "没有任何人知道您的密码，它完全由 WordPress 自动随机创建"

#: mod/sms.php:38
msgid "SMS Mod"
msgstr "短信模块"

#: mod/sms.php:43
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#: mod/sms.php:49
msgid "SMS Sign Name"
msgstr "短信签名名称"

#: mod/sms.php:50
msgid "SMS Template ID"
msgstr "短信模板 ID"

#: mod/sms.php:70
msgid "Your cellphone would recieve a message in a minute, or try again later."
msgstr "您的手机将很快会收到验证码短信，否则请稍后重试。"

#: mod/sms.php:73
msgid "Login with SMS via cellphone with a six-digit verification code."
msgstr "通过手机短信使用六位数字的验证码实现快速登录。"

#: mod/sms.php:81
msgid "Send me a code"
msgstr "发送验证码"

#: mod/sms.php:109
msgid "Resend Again"
msgstr "重新发送"

#: mod/sms.php:111
msgid "Confirm and Next"
msgstr "确认并下一步"

#: mod/sms.php:113
msgid "Verification Code"
msgstr "验证码"

#: mod/sms.php:120 mod/wechat.php:416
msgid "There"
msgstr "欢迎"

#: mod/socialmedia.php:38
msgid "Extra SocialMedia"
msgstr "更多社交"

#: mod/socialmedia.php:44
msgid "Taobao"
msgstr "淘宝"

#: mod/socialmedia.php:45
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: mod/socialmedia.php:46
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: mod/socialmedia.php:47 mod/socialmedia.php:67
msgid "Douban"
msgstr "豆瓣"

#: mod/socialmedia.php:48
msgid "XiaoMi"
msgstr "小米"

#: mod/socialmedia.php:49
msgid "OSChina"
msgstr "开源中国"

#: mod/socialmedia.php:50
msgid "DingDing"
msgstr "钉钉"

#: mod/socialmedia.php:51 open-social.php:66
msgid "Linkedin"
msgstr "Linkedin"

#: mod/socialmedia.php:52 open-social.php:71
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: mod/socialmedia.php:53 open-social.php:70
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#: mod/socialmedia.php:54
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: mod/socialmedia.php:55
msgid "Amazon"
msgstr "Amazon"

#: mod/socialmedia.php:56 mod/socialmedia.php:76
msgid "LINE"
msgstr "LINE"

#: mod/socialmedia.php:57
msgid "Naver"
msgstr "Naver"

#: mod/socialmedia.php:58
msgid "Kakao"
msgstr "Kakao"

#: mod/socialmedia.php:59
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: mod/socialmedia.php:68
msgid "Huaban"
msgstr "花瓣"

#: mod/socialmedia.php:69
msgid "YoudaoNote"
msgstr "有道云笔记"

#: mod/socialmedia.php:70
msgid "Evernote"
msgstr "印象笔记"

#: mod/socialmedia.php:71
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: mod/socialmedia.php:72
msgid "RenminWeibo"
msgstr "人民微博"

#: mod/socialmedia.php:73
msgid "Xing"
msgstr "Xing"

#: mod/socialmedia.php:74
msgid "VK"
msgstr "VK"

#: mod/socialmedia.php:75
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: mod/socialmedia.php:77
msgid "WhatsApp"
msgstr "WhatsApp"

#: mod/socialmedia.php:78
msgid "Flipboard"
msgstr "Flipboard"

#: mod/socialmedia.php:79
msgid "Blogger"
msgstr "Blogger"

#: mod/socialmedia.php:80
msgid "Digg"
msgstr "Digg"

#: mod/wechat.php:38
msgid "WeChat Mod"
msgstr "微信模块"

#: mod/wechat.php:47
msgid "WeChat APP"
msgstr "微信APP"

#: mod/wechat.php:63
msgid "Customize wechat subscription login html"
msgstr "自定义微信公众号桌面登录的代码"

#: mod/wechat.php:65
msgid "Customize message for wechat subscriber"
msgstr "自定义订阅/登录微信公众号时的发送消息"

#: mod/wechat.php:66 mod/wechat.php:217
msgid ""
"Hi, {name}, glad to have you here. Please complete registration on website."
msgstr "你好，{name}，很高兴有你在这，请在网站上完成注册。"

#: mod/wechat.php:67 mod/wechat.php:220
msgid "Hi, {name}, welcome back."
msgstr "你好，{name}，欢迎回来。"

#: mod/wechat.php:90
msgid "Auto Login"
msgstr "自动登录"

#: mod/wechat.php:91
msgid "No JSSDK"
msgstr "不加载 JSSDK"

#: mod/wechat.php:97
msgid "Use Subscription for Login on Desktop"
msgstr "使用关注公众号登录桌面网站"

#: mod/wechat.php:98
msgid "Prior to WeChat Scan"
msgstr "优先于微信扫码登录"

#: mod/wechat.php:99
msgid "Server Token"
msgstr "服务器令牌"

#: mod/wechat.php:100
msgid "Server AESkey"
msgstr "加解密密钥"

#: mod/wechat.php:101
msgid "Server URL"
msgstr "服务器地址"

#: mod/wechat.php:145
msgid "ERROR CHECKING SIGNATURE"
msgstr "签名出错"

#: mod/wechat.php:162
msgid "ERROR CHECKING MSG_SIGNATURE"
msgstr "消息签名出错"

#: mod/wechat.php:197
msgid "ERROR EMPTY MESSAGE"
msgstr "消息解密出错"

#: mod/wechat.php:204
msgid "ERROR CHECKING APPID"
msgstr "应用ID出错"

#: mod/wechat.php:230
msgid "ERROR CHECKING KEY"
msgstr "用户标识出错"

#: mod/wechat.php:243
msgid "THANKS FOR SUBSCRIBING, LOGGING IN"
msgstr "感谢关注！登录中…"

#: mod/wechat.php:245
msgid "WELCOME BACK, LOGGING IN"
msgstr "欢迎回来！登录中…"

#: mod/wechat.php:248
msgid "KEEP WAITING"
msgstr "继续等待中…"

#: mod/wechat.php:286
msgid "WP Open Social WeChat Login"
msgstr "WP Open Social 微信登录"

#: mod/wechat.php:286
msgid "Show WeChat Login QRCode"
msgstr "显示微信登录二维码，扫码可登录网站"

#: mod/wechat.php:291 mod/wechat.php:338 open-social.php:1529
#: open-social.php:1557
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: mod/wechat.php:292 open-social.php:1530
msgid "Don't show profile after login"
msgstr "登录后不显示"

#: mod/wechat.php:305
msgid "WeChat Login"
msgstr "微信登录"

#: mod/wechat.php:332
msgid "WP Open Social WeChat Subscription"
msgstr "WP Open Social 微信公众号"

#: mod/wechat.php:332
msgid "Show WeChat Subscription QRCode"
msgstr "显示微信公众号订阅二维码"

#: mod/wechat.php:339
msgid "Scene String:"
msgstr "场景字符串："

#: mod/wechat.php:340
msgid "Template Content:"
msgstr "显示模板："

#: mod/wechat.php:355
msgid "WeChat Subscription"
msgstr "关注微信公众号"

#: mod/wechat.php:398
msgid "Scan with WeChat to Subscribe Offcical Account and Login automatically"
msgstr "使用微信扫码关注公众号并自动登录网站"

#: mod/weibo.php:38
msgid "Weibo Mod"
msgstr "微博模块"

#: mod/weibo.php:59
msgid "Auto Follow"
msgstr "自动关注"

#: mod/weibo.php:60
msgid "Force Login"
msgstr "强制登录"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: mod/weibo.php:66 open-social.php:281 open-social.php:531 open-social.php:846
#: open-social.php:980
msgid "WP Open Social"
msgstr "WP Open Social"

#: mod/weibo.php:72
msgid "Sync with Weibo"
msgstr "同步到微博"

#: open-social.php:47 open-social.php:62
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: open-social.php:48 open-social.php:63
msgid "Weibo"
msgstr "微博"

#: open-social.php:49
msgid "Baidu"
msgstr "百度"

#: open-social.php:50
msgid "WeChat Scan"
msgstr "微信扫码"

#: open-social.php:51 open-social.php:69
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: open-social.php:52
msgid "Microsoft"
msgstr "微软"

#: open-social.php:53 open-social.php:67
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: open-social.php:54 open-social.php:68
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: open-social.php:64
msgid "WeChat"
msgstr "微信"

#: open-social.php:65
msgid "QQZone"
msgstr "QQ空间"

#: open-social.php:209
msgid "OOPS!"
msgstr "哎呀！"

#: open-social.php:210
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: open-social.php:212 open-social.php:480
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: open-social.php:296
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: open-social.php:302
msgid "For Less"
msgstr "更少"

#: open-social.php:373
msgid ""
"This login has been bound by other user already, please unbind then try "
"again."
msgstr "这个登录号已经被其他用户绑定，请先解绑再尝试绑定。"

#: open-social.php:379
msgid ""
"This account has been bound with other login already, please unbind then try "
"again."
msgstr "这个帐号已经绑定了其他登录号，请先解绑再尝试绑定。"

#: open-social.php:424
msgid "This account may contain some incompatible characters."
msgstr "这个账号可能包含了一些不兼容的字符。"

#: open-social.php:479
msgid ""
"Warning: Unbind the only social login will cause deletion of a user along "
"with fake email. If this account have published some posts or you just want "
"to keep it, please renew a valid email that can reset password to login "
"with, then try again."
msgstr ""
"警告：取消绑定唯一的社交登录会导致填写了虚假邮箱的账号被删除。如果此账号有发"
"表过文章或者你想保留此账号，请更新为一个可用的邮箱地址这样以后需登录时可重置"
"密码，然后再尝试解绑。"

#: open-social.php:481
msgid "Delete Users"
msgstr "删除用户"

#: open-social.php:483 open-social.php:1079 open-social.php:1151
#, php-format
msgid "Unbind with %s"
msgstr "取消 %s 绑定"

#: open-social.php:485
msgid "This account has published some posts so that it cannot be deleted."
msgstr "这个账号发表过文章所以无法被删除。"

#: open-social.php:518
msgid "Check Update"
msgstr "检查更新"

#: open-social.php:519
msgid "Reset Order"
msgstr "重置排序"

#: open-social.php:520
msgid "Rating Stars"
msgstr "点赞插件"

#: open-social.php:521
msgid "Support & Help"
msgstr "技术支持"

#: open-social.php:522
msgid "About Developer"
msgstr "关于作者"

#: open-social.php:523
msgid "More Plugins"
msgstr "更多插件"

#: open-social.php:524
msgid "For More"
msgstr "更多"

#: open-social.php:537
msgid "General"
msgstr "常规"

#: open-social.php:538
msgid "Customization"
msgstr "自定义"

#: open-social.php:539
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: open-social.php:540
msgid "Login Account"
msgstr "登录帐号"

#: open-social.php:543
msgid "Share Service"
msgstr "分享服务"

#: open-social.php:545
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: open-social.php:549 open-social.php:701
msgid "Profile"
msgstr "资料"

#: open-social.php:551
msgid "New user can change nickname"
msgstr "新用户可以编辑昵称"

#: open-social.php:552
msgid "New user can choose website (for exchanging visits)"
msgstr "新用户可以选择填写网址以便互访"

#: open-social.php:553
msgid "Speed up Gravatar through cdn.V2EX.com"
msgstr "使用 V2EX CDN 来加速 Gravatar头像"

#: open-social.php:554
msgid "Donot show toolbar when viewing site"
msgstr "查看网站时不显示工具栏"

#: open-social.php:558
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: open-social.php:560
msgid "Show login button for wordpress native login"
msgstr "显示系统默认登录入口"

#: open-social.php:561
msgid "Show share buttons in Posts"
msgstr "在文章中显示分享按钮"

#: open-social.php:562
msgid "Show share buttons in Pages"
msgstr "在页面中显示分享按钮"

#: open-social.php:566
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: open-social.php:568
msgid "Send email to notify Administrator when new user created"
msgstr "当新用户注册后发送邮件通知管理员"

#: open-social.php:569
msgid "Ignore notifying Administrator when user resets lost password"
msgstr "当用户重置丢失密码时不通知管理员"

#: open-social.php:573
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: open-social.php:575
msgid "Visitor must login to interact with this website"
msgstr "访问者必须登录才能浏览网站"

#: open-social.php:576
msgid "Hide login and admin page as 404"
msgstr "隐藏登录页面和管理后台"

#: open-social.php:580
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: open-social.php:582
msgid "Customize Button Icon separately"
msgstr "自定义各按钮的图标样式"

#: open-social.php:583
msgid "Customize Callback URL separately"
msgstr "自定义各登录账号的回调地址"

#: open-social.php:592 open-social.php:689 open-social.php:1052
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: open-social.php:594
msgid "Callback URL default"
msgstr "默认回调地址"

#: open-social.php:595
msgid "Goto URL after login"
msgstr "登录后转到"

#: open-social.php:599
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: open-social.php:601
msgid "Default user avatar image"
msgstr "用户的默认头像"

#: open-social.php:602
msgid "Block user avatars by keywords in domains"
msgstr "屏蔽某些域名的用户头像"

#: open-social.php:603
msgid "Default image when share article"
msgstr "分享文章时的默认图片"

#: open-social.php:604
msgid "IconFont online url for symbol use"
msgstr "自定义 IconFont 在线地址"

#: open-social.php:609
msgid "Caption"
msgstr "标题"

#: open-social.php:611
msgid "Caption for login buttons"
msgstr "登录按钮说明文字"

#: open-social.php:612
msgid "Caption for share buttons"
msgstr "分享按钮说明文字"

#: open-social.php:613
msgid "Caption for bind buttons"
msgstr "登录绑定按钮说明文字"

#: open-social.php:614
msgid "Caption for profile html"
msgstr "用户资料说明文字"

#: open-social.php:618
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: open-social.php:620
msgid "Customize button icon style"
msgstr "自定义按钮图标样式"

#: open-social.php:622
msgid "Customize profile html"
msgstr "自定义用户资料代码"

#: open-social.php:637
msgid "Action hooks with login buttons"
msgstr "登录按钮的钩子"

#: open-social.php:638
msgid "Action hooks with share buttons"
msgstr "分享按钮的钩子"

#: open-social.php:639
msgid "Action hooks with bind buttons"
msgstr "登录绑定按钮的钩子"

#: open-social.php:640
msgid "Action hooks with profile html"
msgstr "用户资料的钩子"

#: open-social.php:641
msgid "Notice: The action will be removed if it has been hooked already"
msgstr "注意：如钩子已加载，再次填写则会卸载钩子"

#: open-social.php:642
msgid "Sync BuddyPress cellphone"
msgstr "同步BuddyPress手机字段"

#: open-social.php:655
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: open-social.php:657
msgid "Hidden"
msgstr "不显示"

#: open-social.php:657
msgid "Proxied"
msgstr "代理"

#: open-social.php:660
msgid "App ID"
msgstr "App ID"

#: open-social.php:661
msgid "App Key/Secret"
msgstr "App Key/Secret"

#: open-social.php:663
msgid "Callback URL"
msgstr "回调地址"

#: open-social.php:681 open-social.php:1132
#, php-format
msgid "Share with %s"
msgstr "分享到 %s"

#: open-social.php:691 open-social.php:1524
msgid "WP Open Social Login"
msgstr "WP Open Social 登录"

#: open-social.php:695
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: open-social.php:697 open-social.php:1553
msgid "WP Open Social Share"
msgstr "WP Open Social 分享"

#: open-social.php:707 open-social.php:749 open-social.php:833
#: open-social.php:982
msgid "Binding"
msgstr "已绑定"

#: open-social.php:713
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: open-social.php:746
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: open-social.php:748 open-social.php:974 open-social.php:984
msgid "Cellphone"
msgstr "手机"

#: open-social.php:750
msgid "Registered"
msgstr "注册时间"

#: open-social.php:780
msgid "Email Activating"
msgstr "邮箱待激活中"

#: open-social.php:781
msgid "Password Resetting"
msgstr "密码待重置中"

#: open-social.php:784
msgid "Confirm User Registration"
msgstr "确认用户注册"

#: open-social.php:832
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#: open-social.php:838
msgid "Not Binding"
msgstr "未绑定"

#: open-social.php:910
msgid "New reply to your comment"
msgstr "您的评论有新回复"

#: open-social.php:1033
#, php-format
msgid "Login and bind with %s"
msgstr "登录并绑定 %s"

#: open-social.php:1083
#, php-format
msgid "Bind with %s"
msgstr "绑定 %s"

#: open-social.php:1103
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: open-social.php:1136
msgid "Scan to share with WeChat"
msgstr "用微信扫描并分享"

#: open-social.php:1489
msgid "Login to check out this content"
msgstr "登录以查阅此内容"

#: open-social.php:1510
msgid "Leave comment to check out this content"
msgstr "评论以查阅此内容"

#: open-social.php:1524
msgid "Display your WP Open Social login button"
msgstr "显示登录按钮"

#: open-social.php:1542
msgid "Howdy"
msgstr "你好"

#: open-social.php:1553
msgid "Display your WP Open Social share button"
msgstr "显示分享按钮"

#: open-social.php:1567
msgid "Share With"
msgstr "分享到"

#: server.php:225
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: server.php:234
msgid "Expired"
msgstr "过期"

#: server.php:246
msgid "Built-In"
msgstr "内置"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://www.xiaomac.com/wp-open-social.html"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Login and Share with social networks: QQ, WeiBo, WeChat, Baidu, Google, "
"Microsoft, Twitter, Facebook. And so many other platforms and features."
msgstr ""
"使用 QQ、微信、微博、百度、谷歌、微软、脸书、推特等社交平台实现一键登录和分"
"享，还有更多平台和功能。模块化结构，按需扩展。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Link (XiaoMac.com)"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.xiaomac.com/"
msgstr ""

#~ msgid "No notification when new version available for update"
#~ msgstr "当有可用新版本不显示更新提醒"

#~ msgid "Username be empty or be used"
#~ msgstr "用户名为空或已使用"

#~ msgid "(Must be at least 4 characters, letters and numbers only.)"
#~ msgstr "(至少4个字符，只能字母和数字)"

#~ msgid "Blacklist"
#~ msgstr "黑名单"

#~ msgid "Hook"
#~ msgstr "钩子"

#~ msgid "Built-in Login"
#~ msgstr "内置登录"

#~ msgid "Proxy URL"
#~ msgstr "代理地址"

#~ msgid "Enable button icon customized separately"
#~ msgstr "启用按钮图标单独设置"

#~ msgid ""
#~ "Disable avatars that might being blocked (by <i>Mysterious Network "
#~ "Situation</i>)"
#~ msgstr "禁用某些可能因网络情况无法显示的头像"

#~ msgid "Block avatars with keywords"
#~ msgstr "禁止加载匹配头像"

#~ msgid "Sync"
#~ msgstr "同步"

#~ msgid "Field id of cellphone of BuddyPress"
#~ msgstr "BuddyPress手机号码字段"
